準備去澳門，有咩要帶？

有急事要過澳門兩日，未去過第三世界國家
有啲乜野要準備

兩梳蕉

午餐肉

維他水 準備發達

棺材

BNO

罐頭刀

清水

水泡

愛心

光榮彈

獨木舟

垃圾剷

安全帽⛑️

仲有泳衣

短刀
打火石

浮板

玻璃膠
去補補的玻璃心